要點樣死至會有公眾假期

屈原自殺就有端午節
岳飛死咗就乜柒都冇

習誕 6月15日

打丁救世界

我估係搞到有d野要係果日做就得

清明拜山

重陽掃墓

端午龍舟

佛誕拜神?

岳飛死無野會做 所以無假放